波鞋仔入 有咩洗鞋水推介

如題 好多白色波鞋有漬
想買支洗鞋水清潔keep下
巴絲有無用話邊隻
同埋可以係邊到買到

Push

防污噴LP
洗鞋用R8

無知一問
米色布鞋面冇俾人踩過
正常咁行街著 都會自己變灰色摺痕
同埋擦唔走？